Um皮膚問題？

先講我陣係T字位係咁出油 仲有個鼻好容易就見紅 有無咩解決辦法喔？希望有有心人幫到我 有呢方面識人介紹比我都得

我就嚴重過你
T zone位會生暗瘡
之前幫襯過一間ig shop幾好
好返8成左右

你好喔 想問下間ig shop叫咩喔

Simplepimplelife
你睇睇呀

小心脂溢性皮膚炎或係玫瑰痤瘡

如果係咁應該點做？

上網search下呢兩個名，睇多d病癥，自己似邊個，如果你英文好，就睇英文，seborrheic dermatitis （脂溢性皮炎）， rosacea（玫瑰痤瘡），如果真係兩種其中一種，無得醫，只可去控制佢，但切記咪用類固醇，跟醫生指引例外，但長遠要搵有咩無類固醇而又可消紅

當然睇完多d資料後都要去睇皮膚醫生

兩個都唔係 我係有酒糟鼻 咁有無得e？

酒糟鼻即玫瑰痤瘡，無得醫

同我覆另一位朋友既另外一個post一樣，你可參考

如太嚴重可食四環素，但治標不治本，所以你要搵天然野控制

聽聞做激光excel v可以減輕，但我無試過

睇raw honey果個post